James Rodriguez又靚仔又好波

過氣球星

on99

我皇棄將

岩岩睇番原來玩半大輸得好勁

戒了

戇撚尻

波台無人迷占？

同意

反占的，都是黑人